今晚自制甜品

甜品 下次皮整大塊小小 蛋漿多小小

曲奇皮點整？

個廚房好似好大
但你可唔可以執下D野啊
望到調味料周圍擺好不安

廚房ok大， 今日整左好多野，廚房係亂左d

好羨慕有個咁大嘅廚房